拉登紅衛兵原來已經屌緊動物台用bilibili 潮流台用淘寶啦

好大既官威牙

不如唔好交水費 學鬼佬落7仔買蒸餾水啦
橫店d中國水咁低質

手足去哂睇啊仙奴 渣ga

其實佢地先系鬼

入人台 唔鍾意可以踏你場
挑戰你用中國野就係中國狗 高高在上既道德高地

花生花生

Bilibili 咁好用都要反

ching咪轉用天喵lor

班友反到冇性

cc台一挑百 聖戰

push

Cc台手足：我就係正義，我就係法律